問責下台！曼聯進攻教練做蘇B「替死鬼」

曼聯今季成績令人失望，最受球迷批評嘅當然係差到極點嘅入球能力，正當全世界都向住領隊蘇斯克查開火，英國傳媒日前突然推出另一個「箭靶」──曼聯進攻教練麥堅拿。

「紅魔鬼」今季8場聯賽只入9球，進攻能力完全唔掂，英國傳媒透露，陣中唔少資深球員對於教練麥堅拿嘅訓練非常不滿。現年33歲嘅前北愛爾蘭小國腳麥堅拿，因傷提早退休後曾執教熱刺同曼聯U18，上年被摩連奴提拔上一隊，依家佢喺教練團入面主要工作，就係幫助青年軍球員融入一隊，以及訓練球隊嘅進攻。

消息人士透露，雖然麥堅拿對鍾塔希、安祖高美斯等新星幫助好大，但資深球員就認為佢嘅進攻訓練「唔入流」，搞到一眾前鋒愈踢愈沉、球隊進攻愈踢愈慢。如果曼聯入球能力仍然冇改善，麥堅拿好大機會問責下台，到時會係蘇斯克查「替死鬼」。

-------------------------------------------------------
估唔到獌同港共一鳩樣，剩係識射波